依家d 90後連香港人最常用既拼音輸入法都唔識！攪錯！

話說岩岩幫一間中小企In Admin，

咁熟悉輸入法就係必要架啦，

咁開頭比左兩篇中英文佢地，

如此類推咁樣篩選落去，

咁我發現好多都用速成同倉頡黎打中文，

如是者我叫佢地用拼音輸入法黎打（已經無限佢地用邊種），

點知好多人都停哂手，

得幾個人識用，仲要好慢！

有無攪錯，

呢個世代見工都唔學多兩種輸入法旁身！

利申：小妹識用小蒙恬同速成

我身邊個個同事都用拼音

On9仔，識打中文咪得囉，理撚得人用咩方法咩！

部電腦無速成無倉頡咁點

無拼音既機會應該高過無速成倉頡

用開手寫板

有咩電腦冇速成同倉頡？
你話我知等我開眼界！

window同mac os都有built-in倉頡同速成

你公司個os自己寫?

回晒塘喇吉腦兄

樓豬呢條傻柒屌90後屌到自己都痴左線
利申：唔係90後

拼音都唔識 即係唔識普通話
即係無競爭力

好耐無見，以為啲90後頂你唔順走晒你無嘢開post tim

樓豬好波

呢句真

樓主好耐冇見
請繼續屌90後

裝囉

得拼音咁點

樓豬唔係連控制台可以較番個速成出黎都唔知?
仲好意思笑人地

好地地郁人setting

你識唔識分主客

做到管理層都唔識變通?
簡單禁一兩個制就可以還原番

小蒙恬 你手寫版 真係想笑

你隻隻字都識打咩

支那人先用拼音

90後真係咩都吾學